記得立法會選舉投票嗰陣整長輩圖!!!!

從今次我地知道D廢老真係好撚on9同低智商
收到D長輩圖就真係信

到時立法會選舉記得整D新嘅圖，叫佢地唔好投民建聯

岩岩發夢落街，用空投方式派長輩圖，大家食飯搭車都可以試下空投
有簡單理解過六度分隔理論就會明，send到比一個人就有機會傳到比好多人架啦!

區議會選舉已經要